覺唔覺catgirl開始賣廣告

最近呢兩條片幾明顯
希望佢唔係收錢做
呢條佢介紹間甜品一睇就已經覺得伏

呢條講大碼女裝衫舖，個makayla上過經緯線

希望佢keep住真心分享，最近聞到浸廣告味

我淨係聞到陣肥油味

好心啦
又樣衰又肥走出來推介賣廣告
見到都唔想去買

會長咁講野

我快快

我真係有去食佢介紹啲餐廳
為左佢介紹啲大陸餐廳搞回鄉証
佢食嘢有種魔力

你照鏡望my自己似唔似catgirl?

佢介紹個肉餅哥就知打手
好撚賤嘅肥婆

望佢個樣真係唔開胃

蘋果都有介紹
應該幾多人鍾意食但我麻麻
係呢兩條片打得好明顯

肉餅哥真係好撚劣

其實有邊個 youtuber 唔賣廣告?
賣咪賣囉，又唔記你鬧大台賣廣告

如果係廣告
希望係明確指出係廣告
唔係扮真心分享

食撚到我又屙又嘔呀

我只會睇佢去旅行既片
有無人知個四眼仔係唔係佢男朋友

嗰間甜品舖啲嘢食落其實冇咩特別

點解會有人睇佢d片
睇隻豬食野有乜好睇？

成日share食物 唔係男朋友就係GBF

咁誇張 我係滯左勁耐

係，之前睇過佢地fb有啲情侶sweet相
向日落嗰陣攬住影

我覺得之前分享係好真心
呢排就

真心分享，剪得好
好睇

講真 我都覺得佢男友拍片同剪片都整得幾好

肥絲真身